澳門除左狗糧之外有咩喺比人食？？？

喺同係唔識分?

澳門狗食開屎㗎

乜原來澳狗識食嘢㗎